依家仲願意出黎既和理非 根本已經係最唔怕死 同最有信念果班

唔好畀人煽動去屌自己友

唔出黎果班和理非 我都明白你地有唔同既負擔
希望你地勿忘初心 做到文宣就做文宣 有錢就出錢

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

推

認同

其實尋日係維園好多冇gear既和理非都講話''要拉由佢拉 拉撚晒我地 最多坐係到比佢拉''

要多D講

都唔明屌乜
利申：琴日修頓驚險走到 但絕對唔會屌集會主辦方

做法唔完美咪好好討論改善囉

琴日出得黎既, 已經係準勇武
周圍都係狗同TG
重點係有咁多人肯出黎

信念已植根！

如果有人比把AV47我
我都會變勇武

係好好 同咪大家都唔會係度內訌怨天怨地
係連登冷氣佬先鐘意咁

加油

發夢見到冇gear既人都係到滅煙
求下你地好好保護自己

其實我都唔明有咩好屌

行申有朋友修頓被捉，準備踢保

的確
街坊look不停屌狗

唔出嚟未宣傳罷買同自己罷買囉，元氣仲排緊隊呀屌你

肯留嗰d就係，仲有一班見有咩風吹草動就九秋九跑走問佢咩事都唔知既人，係度屌人唔好散步唔好留係度阻住人走（唔排除係走要人散水），人地留得就預備晒承受個風險嫁喇，你班第一時間逃走既有咩資格屌鳩人，班人仲要走遠左之後一路嗌香港人反抗一路行

其實冇諗住上前線就唔好咁快full gear，咁會令人有錯覺以為好多人諗住衝

真 新世紀個間真係dllm

冇打狗既勇氣 但有被拉既勇氣

根據經驗 尋日應該有25-35萬人左右

同意。。。其實淨係出嚟，企喺度，已經冒被拉風險

Tui

由近平

和理非睇呢篇pls

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

中國國家主席甴近平

和理非冇gear先知唔會比人告得入，最多比人告非法集結，唔撚驚

個啲其實已經唔係和理非...

琴日有出既全部都唔係和理非
唔好用有冇裝嚟分和理非

真個班超級和理非
應該無出到

認同
咁多個月大家都仲堅持緊
五毛分化風向狗死全家

True

啱
嗌口號都要揀啱時間嗌

好有甘地feel

Push

連登嗰啲勸世post唔係唔好
不過都需要樓主依啲鼓勵post中和下

下下話到和理非頹曬有咩好處喎

和理非繼續努力
繼續喺和理非track升級又好練等轉職又好
都唔好頹 要一齊努力

根本出得來已經突破左第一關 宜家集合時間前已經重狗

皇室堡入維園前要係防暴狗面前行過 個下過左一個心理關口

可能你會覺得一日唔郁手一日爭取唔到野 但係我想講香港人其實鳩叫左口號廿幾年 呢幾個月進化只係好短時間

每次灰心我都會叫自己諗番69 如果有雞尾酒 我諗身邊既人一定一齊禁低佢 再交埋俾popo

都係和理非，只係果d先算真和理非，和理非特點就係寧願犧牲自己都唔用武力，應該係對應甘地既非暴力抗爭，但其實大部分示威者都只係有餘力之下支持運動，未到肯犧牲自己既地步，簡單睇罷工就知，好處係可以持續抗爭，壞處係要長期抗爭

雖然我成日覺得日子愈長變數愈大，還不如無限期罷工迫佢即刻回應，但唔現實，因為200萬人裏面應該得幾十萬肯罷工，迫唔到政府

咪係 等緊心態轉變
出得愈多你發覺冇人 自然會進化

連登分化撚，趁大家出左去就做野